你有沒有社交疲勞?

有，唔想同任何人相處，對住自己隻貓好過

人真係好恐怖

講野口塞塞
唔想主動識人

一社交就會好想返屋企